## Воспитай в себе обезьяну
_(18 май 2018)_

`#книгиокоторыхяупоминалнанабросках`

Следующая книга в списке - "Джедайские техники" Максима Дорофеева.
На мой взгляд, самое лучшее объяснение того, как работает человеческий мозг.
Возможно, не самое точное и научное, но очень наглядное и практически полезное -
после него сразу понимаешь, что и как надо делать и почему те или иные штуки
в таймменеджменте работают или не работают.

Книга настолько хороша, что до конца я так её не дочитал -
слишком много полезной информации.
Но есть запись замечательного выступления на Кодефесте 2016 года
(я, кстати, там был).
Там все очень концентрированно, сжато и очень интересно.
Ну и слайды клёвые - отличный пример, как надо делать презентации!

![cover](../image/12-techniki.jpg)

["Воспитай в себе обезьяну!"](https://2016.codefest.ru/lecture/1116) на сайте Кодефеста.

[Слайды](../data/DorofeevMonkey.pdf)
